[晨曦飛馬怡昌寶寶]十一月二十日谷草九場賽日討論區I

燈潘狗

dllm 蘇兆輝

Lm

LM

屌你老母 天池披都無

各位手足 留錢買我啦

四通休左一排進步左勁多

丁潘組合最憎 你無辜

屌你老味睇返潘狗騎帝豪鞭都冇撚打過
想跑忠心勇士咪出聲囉

ALLIN 新力寶

Two of the best 拉馬狗

袋鼠村一擔單

究竟豬肝係咪腳有事
係既國際賽一定唔跑得

希望你手足唔好燒死我

今日場場中p 冇w

死虧佬 連登仔隻揪然硬

沉拿呢次仆得街 倒屎捉到佢尾場有古惑野

巴基之狗退役未

與龍共舞咁樣騎法 倒屎點會唔問

佢唔係騎得勝駒？

原來係與龍共舞，陣間睇重播先

馬壇真係好黑暗

買咗佢
拉撚到

第三場 一場罰三個人

黑暗得過popo

小組判罰潘頓由十一月二十七日星期三開始停賽，直至十二月二日星期一才可再次出賽（兩個香港賽馬日）。在衡量罰則時，小組考慮了潘頓的良好策騎紀錄。

屌正條撚樣停賽！！！！！！

該駒必須連續三次試閘合格才可再次出賽。小組進一步告訴容天鵬，倘若「平湖之星」未能通過任何一次相關試閘，或在相關試閘及格後於日後任何賽事中再次拒絕入閘，小組將考慮向馬會董事局建議強制該駒退役。

倒屎都幾忍得 而家先提強制退役

有位唔出 拉到出去就唔落鞭 可能婆何叫佢減分 點知隻馬咁有

等任我行過左先開鞭

巴基爛坦強制退役未？

應該係頭兩場搏失就索性唔去

同達狗一樣都冇事但要試閘

好明顯係

真拉馬，沈拿丶無良icac咪dllm

巴基:"退得未呀"

薛恩報告，跑了一段短途程後，「巴基之星」自己收停，而儘管他一直催策坐騎，但坐騎不肯奔跑，其後沒有參與競逐。小組告訴「巴基之星」的練馬師蘇保羅，鑒於該駒以往曾未能完成全程賽事及不願保持位置，小組將考慮是否就「巴基之星」日後的競賽前途，向馬會董事局提供建議。蘇保羅承諾會與「巴基之星」的馬主商討，以確定馬主是否希望就有關事宜向競賽小組陳辭。馬會將於適當時間再作公佈。

應該都係咁先

The Stewards opened an inquiry into A Sanna’s riding of DANCES WITH DRAGON, particularly rounding the Home Turn and in the Straight. After taking evidence from A Sanna, the Stewards adjourned the inquiry until a date to be fixed.

要再研訊都應該幾大鑊下
難得今年沈拿咁好成績 就搞單大鑊嘢 唉

繽紛遊戲得勝駒中間咁大個位佢唔要
愈走愈出又唔落鞭
呢鋪斷正起碼停幾期

何良都係大仆街嚟

乳甜星光勇將

八期起跳

睇下會唔會話膊頭舊患啦 之前勁嘉輝試過

何良正仆街嚟 蘇狄雄起碼三次未盡全力就見到個師父幾仆街

剩係見到木火同明一步都冇就知個倉幾陰濕

同得叻狗都唔荒好人啦

美麗傳承bet365有3.25
夏威夷3.75

冇人吸飛 賭條hi咩

仲有拉叔

差唔多到果日會再改架啦

陳蛇開始有呂卓腎啲影子
跑左兩個半月停四次

咁應該續牌無望 要返歸了

唔好侮辱呂卓腎 佢騎勁比陳蛇好太多

係咁打錯字

陳蛇生涯玩完架啦，希望周俊樂爭氣

周俊樂應該勁好多 睇得岀佢好有天份

陳係真廢

勞景暘/劉泓/周俊樂三個-10我諗都勁過陳蛇

呂卓腎一定記得馬來之珍，屌你最後200無視一切死衝爛衝夾到後面痴線。

同場仲係linda 金巴裡好

仲有一馬當先

唔通叻廠會講 我叫佢輸馬減分架 咁咩

在直路上未能以足夠的決心及力度催策馬匹

何良食屎狗

次次見到呢隻平湖之星就火滾!隻馬臨入閘出問題被著令退出都唔止一次啦！居然仲比機會佢?應該即刻要佢強制退役就真！

佢之前係香港騎馬果陣有冇衰過同一樣嘢先?如果有咁今次實罰得好甘吓囉！

冇 首次

洋將得史卓豐中過 雄心速龍

夏威夷真係好撚有運
馬王讓條欄比佢

陳生發財寶真係嬲到我 隻馬根本贏硬 痴線 早少少跟潘拎出去贏左啦

星期三唔好賭

係果個位 隻馬有就唔好等 轉入直路前面冇記錯係團結精神同艮志 屌你老母又唔做功課 跟住14同13檔放頭馬 本身諗定成場形勢 做好功課一定預左兩隻一齊散 又唔做足準備坐box坐到傻

晨曦飛馬 巴度

馬王慣性閃 嘉應蝕太多, 返黎輸唔夠一個身位俾夏威夷
如果美傳唔頂佢贏既就係佢 夏威夷賺哂贏 嘉應蝕哂跑第二
正賽都應該睇高嘉應多D

超霸無敵

大摩出得一隻馬？變相休戰一天？

國際騎師賽陣容
蘇兆輝
潘頓
戴圖理
麥道朗
莫雅
莫艾誠
布達德
簡國能
川田將雅
莫雷拉
何妖(好大機會係)

漏左nigga

正好多海外撚賭仔狗個啲騎師嚟

冇轉播就莫雅 有轉播就馬雅

英國冠軍騎師莫艾城越洋轉播一滴都冇

嘩原來夏威夷琴日1.32.89

仲要收疆 全力騎應該破全港紀錄

上晒力

賺哂黎贏

潘頓攞返忠心勇士帥權跑正本戲

我只係嫌佢太slim 佢一傷就gg
嘉應係好 但冇咩星味

又1.x 之後

我田=condom

正賽睇排檔, 嘉應拎返美傳入面就插硬佢W

收疆跑到1.32.89真係唔到你唔信

屌佢真係食屎狗黎
鳩騎帝豪
咸成比佢玩撚死

入到直路 帝豪比人夾 潘頓比幾下 發現帝豪冇咩反應 就提早收工算

都唔關夾事啦，係有就有都望空晒

鑽飛鷹比潘頓...

姚本輝好似好少用潘頓
遨遊戰士

唯一一個可以騎勇敢傳說騎到擺前既男人

鬥朝五晚九&知道必勝

有冇騎師係藍屍

莫雷拉

黃:番頓 郭能

本身望空晒
落埋鞭同埋推騎左幾下
馬冇反應唔打落去正確決定啦
邊有跑錯

輸馬就一定係拉馬 定律黎

忠心勇士+17
添滿意+10

勸大家星期三唔洗度啦

大圍捕之後仲有足夠人手咩

而家紅隧封咗有排都未搞番好，唔知馬會用咩路運d馬由沙田去跑馬地馬場呢？

狗會個邊行大老山東隧東區走廊其他都係半粒鐘到

問得出都幾撚ON9 全港得紅隧一條過海咩

哎喲！你好叻叻呀！鬼唔知香港唔止一條過海隧道咩！之不過你又唔諗下D運馬車幾大部呀？而家唔用紅隧冇咁直接去到馬場，用第二條路成本大增，時間亦嘥多咗好多你又知冇？叻人！

星期六谷草試閘就用左東隧

佢真係唔識架喎 柒咗仲唔深潛上黎發老脾
馬會大把錢起條私家隧都得啦

咁都有得笑

仲以為係某評馬人講既野

係呀！馬會大把錢！又唔見佢比錢起番個地鐵站係跑馬地方便馬迷！

使乜去馬場跑 全部馬係公路跑仲爽

明明報紙都講咗話東隧差唔多時間
之後仲要同馬會講成本

使撚俾錢起咩. 馬場站 老銅站 柒夠未 使唔使從化都起個俾你上去食草養病?

直接係東隧跑馬啦diu

好似係你有病多D！

唔講咁多 即刻駁嘴

應家柏都未驚賭仔走去驚

D馬咁樣兜路唔暈車浪咩

有係馬鞍山過海既經驗就知行東隧分分鐘仲快過行紅隧

真 直去觀塘剷落去就老銅

行尖山去西隧應該快D

屌，正常都快過紅啦
紅咁塞

馬會都話無分別

網球有草地 硬地 紅土
不如除左草地 泥地 加埋硬地跑馬啦
咁就唔駛怕車行唔到啦 馬仲識跳過d障礙

第一次搭681個陣仲以為起碼要成粒鐘
點知半粒鐘就到左

日本咪跑硬地

係wor
馬路越野賽呢？

綠色高山咸成咁快唔要

吓
我仲諗住會幾好前景，初出已經試左注

連埋隻巴西打吡冠軍一齊掃走

咁樣退法似係有健康問題

呢啲馬又係無仇報，衰過壽臣

美麗傳承 136 -2

追足兩次

巴西嗰隻係勇猛神駒

退嗰隻係超力神駒

勇猛神駒增程一定有 係咸成唔肯咋嘛

搞錯左添 啲神駒隻隻差唔多名

余伯同佢兩個仔 近排都冇乜頭馬拉

抵啦 藍到紅

佢隻南非馬王雪霸神狗贏得未

一條2號幹線就係

其實依家不如味鬼跑啦

你係請到戴圖理黎香港騎又點 依家邊有心情賭

其實跑少一個月駛死咩

其實投注額無點少到

出面啲靠賭搵食既大戶邊會理你咩環境
有得跑就有得賭

睇上邊條友講野以為去咗香土

原來阿般贏過八次國際賽
阿奠先四次

星期3 魔鬼村應該全員發功

有一場g2獎金都好呀，反正佢都有心理準備係得一場

其實魔鬼村係咩，之前睇馬報睇唔明，想學下野

獎杯獵人

馬交

我達得三次

阿般真心係香港自己地頭 殺起馬真係冇人夠佢黎
多名利果場真係勁到仆街 雄心威龍果場女皇銀禧又係勁到

國際騎師錦標賽日接近全季最難賭果日
潘狗前季試過贏兩關半冷10號做騎師王

跑馬地唔係咁易跑
D外國騎師唔熟場地 發揮自然差D

一時時
潘狗嗰次幾乎全部騎師都去馬
上年柒撚到邊個有心去馬都唔知

果啲乜鬼卡素蘭奴仲有之前既伊偉舵
過來玩野既

雷4次就已經贏哂12月香港國際賽事日

佳龍 步步友搵我老母騎都贏晒啦

佳龍冇跑國際賽
贏幸福指數 不得不服

騎隻皇冠 又係吹佢唔漲

告狗條撚樣安排隻嘜誰嘜誰試完1700米谷閘跟住上場跑1400米田草搵荷華麟騎 今場跑1650谷草係咪見真章

馬有 人就 ?

難得契哥停賽 田雞自己醒少少啦

嘩屌
我聽晚3隻短途仲要靚檔
騎師王

佳龍駒無贏過G1...

紅心傾之後整隻佳尊三

葵扇煙有未牙

大鳴大放都bookfull

燒家小姐改名啲品妹同佢細佬完全唔同

以前有隻葵扇煙擺肥鬼

自膠

嗰年開始四歲三關冇得叫HKG1

場1班1600牙蔡又4隻

嗰日冇阿奠
唔知勝得精彩搵邊個跑呢

淫key呢場仲贏嘅話係咪可以接棒做馬王

貝蛇

JOKER呢?

我騎埼豐騎到咁出色都話玩嘢

昔日部能一個人贏三隻大摩

馬揹人
不過遮打杯真係難贏
潘狗今年先贏到
雷狗差佢就香港全G1贏曬

記得上季潘狗趁雷西停賽拎左黎騎
有幾遠贏幾遠

金鎗六十對住依班對手
諗唔到點輸

潘=牙蔡condom

四歲三冠係hkg1 唔係int g1 由打吡預賽改左名叫經典盃開始 四歲三冠都係hkg1 全香港得三場係hkg1 就係呢三場

依家係叫4YO , 4歲限制賽, 連本地一級賽都唔係

郭能遮打盃x2

好利威

咁精彩日子補中返嘅

幸福指數先傷 就係差千二冇攞過

甲烷

唔知有冇理解錯
香港變part1之後所有group都要開俾外隊
四歲三關唔開得先要變4YO

第一場活力寶駒鬥金錢豹

如果四歲三關要變國際一級賽，唔係要變做三歲限定加開放比外國馬報名同出賽咩

日本d g1大把條件限定

咁日本有咁多牧場配種，三歲限定就輕鬆啦

冇育馬好難做到三歲限定

浪琴錶國際騎師錦標賽出賽名單
川田將雅,蘇兆輝,潘頓,莫雅,戴圖理,莫雷拉,莫艾誠,布達德,麥道朗,簡國能,田泰安

見到田雞笑咗

冠軍車手 linda

各位請gchi我

點解唔係誠仔

幫佢契哥開路/block人

誠仔好似係波斯劍客

土炮慘成condom

川田今年國際賽騎咩馬

Danon Smash

社台系嗰幾個一口馬主會出親國都用鬼佬架啦

俾左戴圖理

俾嗰班土炮不如俾阿take

開始有新見習學員試閘

填埋何澤堯上去啦
都99%係佢

又多個迷陳

講個笑話，梁家俊

打吡就一定要3歲咩
馬會想嘅照保留4歲但開放外國馬都得架

大摩做乜鳩
岩岩掃左隻跛既大灣駒，收番隻又係跛既勝利新星

有5+1個位空咗出嚟 咪收下呢啲馬玩下

佢扮我

因為歐洲嘅 classic match (guineas / derby,oaks)多數係開放比3yo嘅馬 所以呢慣例就應該係3yo only 尤其是係三冠大賽。
不過某啲長途嘅Classic 會係3yo+ 嘅

迷讓磅姐

天下一又撚狗啦
學少係咪以後都唔嚟了

因間例如有隻日本打吡亞軍想要個打吡馬頭銜，決定黎挑機班香港4歲馬機都幾頭痕，始終訓練模式，嶺巔峰年齡唔同，轉做國際賽好易變外國巔峰馬對香港起步馬

仲賭活力寶駒果啲未輸夠？

無雷神既賽日好難賭

勝利新星我好耐之前戇鳩鳩買過一次

陳蛇都有得爭，咩世界

陳蛇第5場大熱

考慮到最新的情況，並為確保員工及顧客的安全，部份場外投注處明天(11月20日)暫停服務。我們會密切留意有關情況，以決定是否需要暫時關閉其他場外投注處。顧客可使用其他投注渠道或前往其他地區的場外投注處。不便之處，敬請見諒。

明天暫停服務的場外投注處為：

1. 尖沙咀東
2. 佐敦柯士甸道
3. 油麻地砵蘭街
4. 旺角彌敦中心
5. 旺角亞皆老街
6. 旺角塘尾道

諗唔到君達星點豬到

另一隻都唔錯

得個口死走 睇死頂唔到尾

朝五晚九個名慘到

甲烷咁熱

ICAC mon住應該唔敢玩野

邊度慘
準備頭馬

肥仔威威又咁熱

馬主係咪石原fans

朝五晚九 練無停手

超新星 精神閪竟然有10倍
派錢

山下智久fans

你唔識騎馬 一蚊不買.. 發財寶中大伏

講下馬先
揀兩場9up下

凱族來 上次賺曬都衝唔起

多多要重注

我真係陳嘉熙來

廢人都爭住認

C+3 1000米 12檔
國仔跑後追馬好鍾意飛6 7疊
蝕唔蝕得起

上仗亮先生田草搶放最尾先斷 d對手咁勁
順勢寶上仗臨尾沖到咁勁 阻一阻先無w
打皇牌比隻亮先生上 都唔比隻應該仲有餘勁既順勢寶
臨場倍率好分仲有十幾倍 覺得呢隻有權入到一席

勝得精彩真係俾具腸

希望馬會琴日有人mon連登將D馬係行動前既時間已經運哂過去

我地華人冠練啱啱喺紐西蘭拍賣會入左隻貴野

唔係你估

具腸定具刀呀

一時快手打錯

大自然咁重飛

婆娘牙肥威哥都喺紐西蘭兩歲拍賣會入左貨
呢個拍賣會愈黎愈受歡迎

我都有買 依隻野上場又係重飛
3歲北半初出跑泥都有重飛心諗咩料 依隻野實在係太鬼
潘頓騎過熱倒咗次 今次騎返方仔嗰隻係正路 但係俾咗史狗
依兩兄弟會唔會又食大茶飯真係唔知 趁仲有肉食拖返無壞

沈拿騎wor

Sorry 搞錯了

火百合應該贏到掛 莫雷拉都得 無理由潘頓唔得掛

甲烷10檔加希蛇 。。
5倍 點買得落

活力寶駒呢組點輸

馬會啲晨操表咁鬼求奇

執到笑派錢？

tommy仔跑星期6?

冇留意相關消息 但ip都唔洗check 冠練四五班又添一員

easy job
入到直路受阻
推兩下就坐直等過終點

具刀欺扮具腸

留意到醉開心無人講

收島風淫kay星期六唔係陳蛇跑

繼續迷

肥狗，不了

Q都未入過
咁熱開齋咪由佢

悅目星光係今場啦

超趣得返八倍 搵狗賭

新手一問 黃俊去咗邊 咁耐都未騎馬嘅

傷咗 腦震盪
季中應該會好得返掛

出返黎跑見到個膠閪都仲係-10

等陣五點好似會公布國際賽入圍名單

雷西有達狗唔騎騎隻日本廢馬
快撚D死返去日本啦

達狗係達龍狗? 咁依隻係廢喎

唉 心中有你一檔變9檔仲要對手變強左

膽識過人d主持有冇做過愛

早著有

早著張美德客串

ok la

牙佳沙拉有無做過愛

想同牙cake做

上個禮拜都想一棍佢,唯有再等下先

大競賽場入選千六
惡霸仁會唔會縮沙架

肥鬼醉開心谷草開齋馬

邊度睇
twitter冇既

呢隻衰馬

百份仲快過twitter比料

magical退左架啦喎 仲入選

嘩係咪班廢老餓咗好耐谷草馬，四點未夠投注站塞爆晒人

都唔知係咪9up

達狗都冇可能2000啦
鷹雄都未必2000

到最後竟然係得11隻馬入圍, 其他係放棄哂唔玩定係馬會唔俾佢地玩
照計依家美傳跌緊 唔再係打定輸數黎跑獎金名次 會多返D外隊先係架喎
但係連自己友都咁少? 好難理解會出唔足, 除咗馬會唔俾...

羅富全訪問講咗達龍駒2400米

川河尊駒2400

依隻馬已經痴咗線

御用畫匠都黎

Twitter認證左
狗會有冇咁On9揀d退左既入

睇完個list流到仆街 變魔術都退左 點會仲係list到 川河癲極都唔會上2400啦 達龍駒冇記錯會上2400 而加又落2000做炮灰 鷹雄又係2400落2000

Magical 真係會跑咩 明明已經retired and will be covered by No Nay Never in the spring.

入選左>辭退

咁明年先相親,年尾跑埋都得既
反正本身係想跑埋BC但發燒取消左

有冇link

@tommentatornz

Twitter tom wood

如果變魔術黎既話真係好睇 變魔術2000能力算係今年歐洲最頂級果三隻 日本對歐洲 仲要有兩兄弟出黎搞笑

如果係真嘅就真係FAKE晒全世界

就咁睇日本騎師得松岡正海

AVD 如果係堅料嘅 就會係第一次有investic derby champion 出戰HKIR

雖然今年似乎係幾弱既DERBY

舊年愛爾蘭打吡嗰隻都係弱雞啲

Irish Derby 不嬲弱 係Curragh識跟前已經袋咗半個冠軍

irish derby 本身弱都算 隻AVD去跑竟然係追都唔追唔近隻pace maker就好失望囉

今年Derby最好應該係 Japan

因為Curragh係利放不利追 唔跟前就好大鑊
所以Sea Of Class 贏 Irish Oaks 比人吹奏就係因為佢後追過晒

今年外隊陣容都算係近幾年最強
分分鐘港隊剩係贏到短途

sea of class 應該嗰陣真係堅 復出後不似預期仲瓜埋

杜俊誠早啲攞到位凱旋門就係佢

復出果場濕地炸 復出前已經講緊要復仇 成全寶最大對手 本身上年凱旋門得佢一隻係果個位衝到上去 係個檔輸先輸少少 杜俊誠都救得7788 係差少少 係好可惜冇機會

其實如果佢同Enable交換檔位嘅 結果就會唔同

迖同鷹雄係瓶既後備馬
盃就正選

1600應該睇冠軍車手，其他跑得贏嘉應之星都當你贏
2400時時殺得低雍容白荷，今年呢堆其實都大機會衛冕

avd唔算廢啦 仲有唯獨愛你輕磅
1600 樸素無華比人低估左

咪傻, 嘉應好撚勁 上次個走位 last個勢 點解你會覺得嘉應係易過?

唯獨愛你計死數就好著數既

其實馬會應該有問左岳伯仁肯唔肯跑多場先選Magical?

作為一個杏目迷 咁既對手真係得啖笑
講真咁同直接宣布香港盃比左杏目有咩分別
令我地杏目迷totally no mood to 入場睇馬

杏目鬥變魔術
日本個邊出哂水

如果惡霸仁彈弓手俾magical跑埋先去生仔就唔同講法

今晚有咩重心追數

嘩 Coolmore除咗係跑G1之前會放下煙幕 依家連退役都係煙幕

牙蒙埃!牙蒙埃!牙蒙埃!

我咪話外隊贏到嘉應先諗贏1600啦
仲未計夏威夷同馬王

咁多年基本上香港都好輕鬆贏1600，除左滿樂時同繽紛會

直播 莫雅喎

尾場大熱T 俾車錢你返屋企

冇開過鞭終點前KO Forever Together係勁嘅

上場個表現: 嘉應>>>夏威夷同馬王

片到on9

田雞真係唔識放頭

再次證明何妖係無揀錯 前景黎講依隻野無可限量
真係一鋪好過一鋪

但大賽何妖唔可能有得騎

上場jump hk

Forever together 已經變咗失蹤人口 成年都唔知佢去咗邊

我覺得係何妖高估達龍駒,轉轉下彎先發現原來佢唔掂局住再轉出面

應該上年一早退咗啦（估）
巴利多爾咁多馬，有乜所謂

而家就咁睇家燕之星最衰都等於美麗之星
分分鐘第二隻締造美麗再領風騷

1200 1600 2400 都應該贏 場盃就唔提啦

白荷應該係1800-2200最好 2400係長左少少
今次要讓唯獨愛你九磅 我計你平磅時時都冇話穩勝 何況而加九磅

時時可能係香港史上最叻既stayer
係要忌啲三歲輕磅馬

今年日本三歲不宜太高估

神業

嗰陣未學識放頭+杜滿萊戇撚鳩鳩

佢係咪等退休, 廢到無倫 睇佢騎仲眼冤俾希哥騎

QIPCO Champion Stakes winner MAGICAL will come out of her short-lived retirement for the Hong Kong Cup, setting up a clash with ALMOND EYE!

A last hurrah?🤩

丁出血喇

真係彈出彈入

咪丁呀 呢個post唔係Coolmore出架

C+3欄偏向利放定追

上年女皇杯都贏過雍容喇

今晚怡昌唔贏icac會唔會再上門？

我睇時時跑3200都冇問題

放

但老霍成日都衝到上黎

屌佢老味隻甲烷真係殺聲震天 上場出閘慢 臨尾追勁多 今場10檔都唔怕賭

咁計勝出光采咪好勁 但番到日本g2影都唔見
雍容就兩個國家既經典g1 winner

君子精神隔夜無飛而家71蚊
蘇偉賢正仆街

Lm今場一步都無

琴晚大自然8.6
而家雙位數

有今生冇來世
HKIR幾耐冇呢類戲碼

頭場文家良？

高伯新都古惑架啦，大金庫之後幾場一步都無

葉楚航

柒俊騎王自己諗

頭場爆一爆ok?

福嘉旺旺終於番到黎谷16，仲冇表現就真係

金錢炮定活力寶駒

放
利我

Gchi

打算幾時先變左7磅

狂舞派一注$100

悅目星光死捉 屌你老母

唔洗諗

步履娛飛聞到勝利的味道

今次阿般

屌你令我諗起我係東京睇安田個陣，隔離啲大叔入直路就係咁嗌牙蒙多埃

好多人買田秦安

莫雷拉騎王100%

陳蛇今日4win?

頭場邊隻會放?

場女皇杯時時兜大個彎同雍容直路鬥爆 擺明爆贏你喎
仲要佢2400先係強項
所以佢真係好撚勁 唔好睇少佢

卞城公主鈺琪

r1 大眾勁駒 $40
r4 夢幻戰士 $60

有3p當佢贏

久違了既谷草

頭場就買死力架驗腦先

龍舟掛鼓都有份
除左短途，其他都唔敢話保得住，
盃嗰場直頭輸硬咁濟

係
上場有，今場無

醉開心

迖同狗熊縮落2000係想點

Gun

大家有冇聽過馬王輝

好彩頭場冇我

執到笑

有無機？

頭場A3

我仲諗緊

咪係囉 咪扮啦

福嘉旺旺定大眾勁駒

執到笑？

大眾勁駒

單T
福嘉旺旺>大眾勁駒 醉開心 活力寶駒 執到笑
醉開心WIN肥鬼谷草開齋馬

執到笑執多場？

劍追聲咁冷咩

買左執到笑
今晚執到笑

C+3 1650大熱勝出率得10%

肥鬼 爆呀

345

活力快

潘狗小兒麻痺?

皇天

梁家俊廢撚到

蘇兆輝想點

屌 條q冇填1

谷草唔俾狗賭俾邊個賭

29倍中

皇天擊殺

買唔撚切

頭場就咁撚ON9

醉開心咁都有第三

中12 q

中呀!!!!屌你老母500WP

賭閪咩 5班長途

跑乜

貝力斯可以騎到隻馬一步都無 個位跟得咁好

福嘉旺旺box sit賺慢強陣，騎落去乜都冇
原來肥鬼唔係燉馬，係隻馬根本狗屎
怪錯肥鬼

唉 得2號p

屌你老母icac拉鳩潘頓未呀

又嚟潘頓熱倒 史卓豐冷去 老撚套

買左50蚊place 有靚晚餐食

我了

我都係買2 wp , 2 > 1 3

成晚決定跟你搵食了

乜撚1號

屌，買咗$1000位置啊

時時精綵其實超晒班

無雷神就成班搞搞震屌你老味

潘狗做緊乜

lm

今日真係買少少算

真係跟咗你哋呀

收工你地贏多點

輝哥？

屌奶星醉開心Place有$50大想頭走去賭WIN
蘇兆輝我屌你老母

$772.5

屌你地點買中嫁

好心劍追聲唔夠氣
就唔好出黎比人假希望啦

1-2-6-3

好過炒

谷草醉酒駕駛夜 今場要10

last回咁多原來

跟開 換返個人黎跑 咪買

真係收得工 記得忍手 唔係賣單倒輸就白玩

冇信心買1號獨贏，痴撚線

呢排賭親隻膽跑2233 qt都拖唔到 撞邪呀屌

1號點估
下場夠薑再開1號

阿康係咪食緊嘢 好似一路食緊嘢一路講嘢

隻馬就擺咗係度，究竟肥鬼去未

熱頭冷腳啦近排成日開

含住啖飯

究竟福嘉旺旺同活力寶駒撚夠人未

含緊牙佳

下場500WP
好友益

巴度哥洗唔洗走到咁出呀
走走下又縮
仲以為佢知步速慢走上去

輸到笑

四連環都九千幾 點賭

鄭俊偉大熱
薛恩大熱

輸到笑 除褲日

即係好有信心啦

希蛇捨得開齋未

應該場場都爆

岩岩放工 超咩霸無敵牙

正氣完？

位置大熱 希威森

情迷熱杏霜

R4紅褲日 80
R4 同盟力量 20

情迷熱杏霜

R4紅褲日
好友益
同盟力量
甲烷

唉 又輸返出去

下場又嚟 薛恩咩飛 去潘頓 咁老套？

5 班狗餅馬係咁上下
不能作準

冇拖疤度

3號跑出 icac係咪可以做野拉潘狗

佢呢隻咁跑都第2，五班大超

跟唔到阿

慘

巴打慘

買左佢w激撚死
又哂力又蝕位

巴度=勁少少既沈拿

同盟力量啲飛

同沈拿比

第二場就大額過關

3場3號？

甲烷咁都撻嘅話希蛇可以執包伏走人

遮住個入球細做乜

同盟力量上次泥地呃鳩咗我去買，而家走嚟熱食？

我以為佢好似雷神咁醒見慢識走啦
走走下又拉番落去唔知想點

分到笑 勁得手串Q

5 7

shit恩大熱 on9?

史狗爆完第二場潘狗巨額

甲烷都賣到咁熱 想笑死人？

買巴度w受害者

薛恩 史狗 潘狗 3個啲飛輪流轉撚到賭仔暈

三圓䮭路幾時有啊

阿國wq

老鼠村

三圓䮭路賺唔賺到級數

就呢場

馬點睇都超曬成組

君子精神精神丫

當你以為無就會有

蘇偉賢 葉楚航兩條撚樣係咪又想串Q

唔係今場

事前飛等收錢

但個人係全組最廢
拉返 應該跑第6

佢上面個500冇遮
btw 佢係中嘅

原來今日牙cake講返

11 12對碰w

中都遮

屌我知啦，Sabrina去咗度蜜月所以牙cake過嚟，日馬就搵咗kitty

甲烷+熱=爆

有方蛇唔聽咩心態

我知，就係見到中左
但注碼同賠率冇遮我自己計番都得

屌笑死

你話甲烷熱過龍佢繼續落

好友益 甲烷

岩岩食飽
一陣幫大家贏馬

冷馬要新威龍 高柏新今晚

係咪呀

好友益其實今日有利但個人

7,12有無機

放好少少

潘果隻應該有p

歡樂盈盈好似做左儀仗馬

勁得手

咁臭脾氣都做到

開齋啦希威森

希威森又輸

唔好捉住慢放得唔得

甲烷5倍

森哥48蚊

4.8

Last嗰場輸到唔知去咗邊

都好嘅 唔使做狗餅

頭先有隻灰色儀仗馬 對完烙號好似係佢黎

大熱Q係 鄭俊偉 希威森

甲烷咁熱似gg

3 6 10

3

森哥搞笑

希蛇番鄉下啦屌

姚本輝：就係咁簡單

原來係今日冇得追

希蛇

希蛇其實無騎錯 不過真係唔利追

屌佢奸仔黎 去跟前

希威森我都買 咩事

腎仔hang機

森仔奸撚到

我都想驗腦

我都有買

三圓䮭路

放出=w

屌 佢以為紅褲日會過到 load左陣

君子精神去撚咗邊？

屌，重鎚6-7正q位置q，仆街

屌 甲丸

屌隻甲烷垃圾

真係潘狗

望空啫 下場有遮擋會有掛

買左希威森既手足要驗腦

小心泥水去有得W

屌

潘狗五倍p 殺啊國

死肥鬼唔係減分

笑死人

屌 又第4

潘頓50蚊位置講都無人信

隻1號一心轉直路轉入內欄同 同盟力量跑 應該會再近啲
薛恩有啲猶豫 攞返出去

潘狗行開啦吊你老母拉馬狗，攝住個第三

拖隻甲烷 即爆

森哥係南非冠軍

我信左

頭兩場放頭贏 我就知陣間君達星贏唔到了

連巴

潘狗

薛恩 個人都唔識郁既 ?

隻3號下次可以追

跟左連巴100

潘狗易到

佢出咩

cls 馬

一陣短途仲要利放
睇我表現

Feel到陳嘉熙見到今日形勢係休息室gel緊頭

賽後訪問霍利時 指令係出閘盡快取得前列位置競跑 輸左冇計

gel

6 1 3

利咩都唔關佢事啦

比巴打發現左

5.05p

佢都唔放頭Gel閪咩

6 1 3 12

我屌你老母

放到頭都一樣輸 講經咩
四隻字 精簡最好

陳Sir一蚊不買

同莫雷拉一樣

留意到今日頭馬全部四隻字

步履娛飛 GEL
實力飛駒GEL
美麗躍動GEL
朝五晚九GEL

幾時退役屌你

君達星 2.2 win 1.8 p

植物人就唔識郁

為華人爭光！擊殺潘狗

屌 易買到

垃圾馬一隻

君達星今季初出...有冇咁熱呀

頭兩場 華練去馬

買左少少

友享友賞係今場啦掛

雖然頂到個第2都算ok,

但真係唔識郁, 淨係識推手

今年d馬唔好睇 場場都係靠放

呢場邊隻放 估唔到

太陽戰馬

唉 輸到仆街

遨遊神狗

四隻字

君達星仲咁多人落搭咩

太陽戰馬 君達星 ？

太陽 不過外疊 入到直路散

Easy win

拉丁冠豪未

巴打識馬

d廢老又豬到一仆一碌

潘丁今日去馬 去君達星再去我

頭場信佢食撚左屎

巴打留意到你日日夜夜狙擊廢老

乜唔係君達星放咩

今日係咪全部買冷馬先

睇完頭2場
你話我點輸

香港賽馬會爆出貪污造馬醜聞！廉政公署（廉署）公佈，在行動中拘捕21人，相信為近年牽連最廣的造馬案件，包括2名助理練馬師及4名馬房職員，涉嫌提供賽馬的相關保密資料，以協助經營非法外圍賭博及操控馬匹。廉署稱仍在調查，現階段不會再作進一步評論。馬會傍晚亦發聲明表示不會評論事件。據了解上季開倉的新晉練馬師丁冠豪（簡炳墀徒弟）、沈集成及容天鵬馬房均被指有職員捲入事件。被捕的6名馬會員工，兩名助理練馬師均曾擔任騎師，掛靴後退居幕後，經過多年努力晉升至助理練馬師。

無價寶派錢?

求重心追數

日日都係

開始要贏

笨輝

潘又熱門+icac+丁仔 呢個combo

姚本輝

最後無事

今場有冇我

博快步速後上馬殺哂

Icac睇到咁緊 潘丁仲敢做假？

乜部能今晚得兩隻

怕左了 後上馬擺前 甲烷

識野

畀料收錢唔等於做假

係唔可以畀料

邊隻膽好

同路

見到細number丁冠豪就唔撚開胃

9

精算八方 拖 君達星 無價寶 霹靂狂龍 太陽戰馬
單T

呢場贏俾你睇

霹靂狂龍🐉🐉🐉🐉🐉🐉🐉🐉

6，11

一陣食塵啦怡昌寶寶

1212啦 要開追悼會喇

皇天爆完冷去收錢？
身體不適 唔跑

巴度

Icac睇得好實，佢笠水

發財寶都騎唔掂
退役啦

今日移欄咁多, 外叠轉彎蝕好多位

睇下點

我2 11

但係邊估到邊幾隻外叠轉彎吖 ?

2 10 11

無價寶 好難無

啲外籍騎師玩哂 唔做馬一早乞米

田雞生性啦頂你個肺

3 4 9

中一場就趕去叫雞

去左數銀紙

佢老婆咁正 都去叫

勁飛聖

蔡頭執咗兩隻

跟唔到

隻年年旺其實有機

贏條彌敦道

9號

第3場 1 1 1 1

遨遊神駒拉停..

君達星

跑咩

霹靂狂龍走光

睇到邊隻外叠轉彎喇,

就係 友享友賞

完全冇得追

rip遨遊神駒

君達星又養得番

齊齊發真係有。。

齊齊發

沈拿屌你咁早移出去

何妖

跑完未

1:08:幾

齊齊發 多謝巴打

好難買

屌T腳揀唔到齊齊發啦

君達星大大力gel

沉拿

超咁撚多

今日睇黎一係就盡放，一係就啤酒園見有著數

3-4-11-2

11有2就正，差少少
但都唔錯

年年旺我一定再跟

楊明綸

3 4 11 2

唔賭潘狗w 買q又係輸
唔柒識賭谷草

神騎好突然地消失左

1.08.96 破四班1200班際記錄

唔壓地?

君達星俾潘狗騎即變身二班馬快撚到

無拖你呢隻

7號走哂光，要跟

咁訓悅目星光了

齊齊發咁都追第三 前面堆狗餅

場場都一放到底

仆街，出閘咁撚快捉番後面，屌你老味

呢個馬房唔敢玩嘢啦

連谷草都開始破紀錄

下場又潘狗放頭大熱

落重飛跑跛埋冇仇報

中何妖唔中腳

有冇人訪問丁冠豪icac單野？

好撚勁

我都係最後十分鐘先留意呢隻
始終沙田跑過一次後追大冷第四
賽前幾日跳得密左，搵何妖過檔拍左一次跳
姓鄭既打埋王牌配合下啲紅褲仔

都要搵食嫁

潘丁先贏一場 贏埋我就完美

唔通關怡昌寶寶事

一早大注左多多，有冇得退飛

懷疑莫雷拉同潘頓私底下好friend

無莫雷拉 何良輸到仆街

中撚哂

落下面馬會搵人3折賣左佢啦

悅目星光 潘頓 21蚊俾狗賭

贏撚梗？

隻馬好慘

本身冇咩心水，見到有人講齊齊發就買左多謝晒巴打

大把廢老追大熱 真係得

中

信不信由你
有fd係團體馬馬主 講過佢兩個成日打龍通

上兩次陳蛇捉到慢一慢
上一次毒男盡放唔斷得哂
呢次阿般

點解派得咁少？ 4-11位置q都唔止

步履娛飛正常跑都應該然硬

你3膽 咪扮on9

師兄你拖喎

你3膽點中4，11

邊有買411

4-11

你中得一條ja，3-11

中撚曬🤣

Ching幽默

搞撚笑？

屌你icac前排潘狗造馬造到出哂面又唔撚拉人

8／12 會唔會有攬炒

六環淨買放頭馬 要中了

兩條，3-4/3-11

點解無人講多多？

講起隻遨遊，我淨係買過一次，就係何華麟贏果一次
之後完全冇掂過，隻馬完全唔知short左邊忽

想要新界之星

買左神舟想殺人

Three three two one

呢場仲唔係悅目星光

多多有機了

戒賭了

扮嚟出嚟事後？

因為係 3

呢場買牙國算

下次咁買呀師兄

淨係知巴基之星

睇黎班外國馬真係黎

川河2400？方仔痴咗線？

川河7歲先不停突破自己

所以咪話買馬, 要買冷馬

搵膽, 要搵冷膽

咁下場買咩好

諗起啲人大注買位置1.2

夏蕙姨

睇死潘頓對面直路踩油 放甩10個馬位返

一棍潘win

下場又咩放頭

悅目星光

本多終勝

追住時時咬

好想支持，但點買呀

下場買乜？

點知

上邊既祇係大道理嚟

杏目

杏目真係黎香港搶錢

九成九拖到落尾淨係鬥爆條直路
同跳出香港跑遮打一樣

@川河尊駒巴打

同賭仔講邊隻跑第一就有用姐，入選名單wfc

嘜誰嘜誰個名咁過癮 想買了

點追

即係等於話今日大外叠轉彎好蝕底一樣

原本想all in呢隻 但係今日個場利放都係不了

跟住2000米我驚最後爆都爆唔起

希~我真的好想你

宣傳嚟, 引你去睇

睇睇下就會買,

會買佢就贏

悅目星光23蚊 你買埋我個份 on9

因住悅目星光變凱旋星光

當年初出介紹完全估錯

放頭 我要快閃的 唔好

要返多多好過

7俊有P未

多多>悅目星光啦

神蘇今晚訓醒未？

希威森 全日係賭你呢場了

不了 留力過兩晚去中東食大茶飯

永益善

卞城公主鈺琪

r4
夢幻戰士>
永益善
鑽飾神聖
事必獲利

朗隊是最好的

R4 悅目星光》
藍海策略
夢幻戰士
多多

卞城公主鈺琪

r1 大眾勁駒 $40
r4 夢幻戰士 $60

朗隊是最好的

R4 悅目星光 50
R8 嘜誰嘜誰 50

部能買唔落

不多講了

狂想派

永益善>悅目星光-夢幻戰士-多多-新界之星

無人要狂閃dick?

快閃的

10號

何妖泥水

因應最新的情況，並為確保員工及顧客的安全，部份場外投注處明天(11月21日)暫停或提早停止服務。我們會密切留意有關情況，以決定是否需要暫時關閉其他場外投注處。顧客可使用其他投注渠道或前往其他地區的場外投注處。不便之處，敬請見諒。

明天暫停服務的場外投注處為：

1. 尖沙咀東
2. 佐敦柯士甸道
3. 旺角登打士街

明天提早於下午六時關閉的場外投注處為：

1. 元朗青山公路
2. 元朗合益路
3. 元朗泰衡街

有冇人好憎潘頓

20:20 馬房料 重心重注

貴精不貴多

多多 超級重注

放眼量

單T

真飛呢?

7.21

原來你會出埋馬水

第五場四班一六五〇米，「步履娛飛」剛戰步速不利亦能力拼得亞，看來在四班跑同程絕對上風，賽後狀態更進一步，年輕自購馬求勝心切，出頭有望。

拿樸迪(反潘)

馬克羅斯2世

又點不利呀上次

仆街了

而家好難有正氣騎師了

馬克羅斯二世係家燕之星

快閃的好抵玩喎

Eriksen 買到隻1綠格，摩連奴嚟咗今日買大咗？

要多多啦你

不了

有冇水 輸死

點睇摩佬

仆你個街
買左89qpq
一隻比大岩燈
一隻比彪燈
想迫死我未

老霍捉住貝仔傾「超趣」

霍利時成績平平，不過就有情有義，支持下游騎師不遺餘力，好似郭能、李寶利、貝力斯及希威森等，今戰後兩者都有餐士馬，貝力斯「超趣」，希威森「甲烷」，能否齊齊取得佳績不得而知，不過昨朝貝力斯為「發財先生」出跳後，老霍即捉住此子密斟，明顯商談出擊大計。

好耐無見彪析同大陰燭了

多多 超級重注

泥水

泥水榮

你老母馬王輝三隻w

馬王輝食左藥

我屌！！！！！！！！！！田泰安又入嚟搞搞陣

新界之星，姚本輝3隻，鑽得勁會幾重飛

老兵BINGO六環彩提供

第四場
9多多
11事必獲利

第五場
1步履娛飛
2情趣

第六場
1精彩輝煌
12南莊加好

第七場
3怡昌寶寶
10新力寶

第八場
8一見傾心
10狂舞派

第九場
10快樂歡騰
11晨曦飛馬

姚本輝黎海榮都有 谷草真係賭閪

又爆

馬王輝勁到

姚本輝啲馬食咗春藥啊？

3隻w串埋冷到

啪啪聲

cls

泥水佬

36見到綠格無跟到。。。

屌你老母田泰安篤爆我單T！！！！！！！！！

輝哥痴撚線

佢想練到70歲俾個仔接班睇黎唔係鳩吹

又泥水

好湧wor行圈

12 10 5？

屌 姚本輝啲馬食咗瘦肉精咩 隻隻都有

蘇兆輝我屌你老母啦，騎到成個柒碌咁

以為你中哂兩隻

何妖上唔到

見到潘入直路鳩騎就知中招

潘狗又撚

本身要最尾要翻1驗腦

又泥水榮win點玩呀

姚本輝分分鐘自己 過曬關 收緊幾百萬 屌拿星 黎水榮都有

大岩蛇又燈中？

屌你老母5000單T呀屌

牙佳賭馬會然多定豬多

讓條欄俾放眼量 屌佢

又夠醒 allin

多多，馬有都比李寶利騎到無廢到

應該可以打個和

嘩下場馬王輝+希蛇

屌今日咁利放係咪要含淚迷陳蛇

第一次放頭斷 全晚